好憂心

唉

田絲

搞咩

Ai

我好擔心、好驚，好憎自己點解會咁驚同咁懦弱，勇敢面對先係解決問題既最佳辦法，亦無謂令自己後悔，但點解我依家仲係唔可以令自己唔好咁憂慮，好痛苦

船到橋頭自然直

搵工所以好擔心？

係